確定警察已有中大搜查令，4點生效

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

知唔知搜查令範圍

推

推呀

Push

推啊 暴大人執屋啦

721

push !

1111

班狗冇搜查令都踩入私人地方㗎啦